呢首應該係呀漿最好聽果首

雙子公主

嗰陣時成日唱

勁好睇
好鐘意夏恩特

變吧 變吧 魔法極強勁